msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: Fancy Treeview for webtrees 2\n"
"Language: zh-Hans\n"

#. I18N: Date prefix for date qualifications, like estimated, about, calculated, from, between etc. Leave the string empty if your language don't need such a prefix. If you do need this prefix, add an extra space at the end of the string to separate the prefix from the date. It is correct the source text is empty, because the source language (en-US) does not need this string.
#: FancyTreeviewModule.php:1587
msgctxt "prefix before dates with date qualifications, followed right after the words birth, death, married, divorced etc. Read the comment for more details."
msgid " "
msgstr " "

#: resources/views/block-content.phtml:37
#: resources/views/block-content.phtml:42
msgid "%s complete"
msgstr "%s已完成"

#: resources/views/block-content.phtml:36
#: resources/views/block-content.phtml:41
msgid "%s of %s possible ancestors"
msgstr "有%s个可能的祖先，共%s个"

#. I18N: Warning when using the “Check relationship between partners” configuration setting
#: resources/views/settings.phtml:104
msgid "<strong>Note</strong>: this option can be time and/or memory consuming, especially on large trees. It can cause very slow page loading or an “execution time out error” on your server. If you notice such a behavior, reduce the maximum number of generations per page or tab and/or don’t use it in combination with the option “show singles’. If you still have problems, leave the answer at “no”."
msgstr "<strong>注意</strong>：此选项可能会耗费大量的计算时间或内存，特别是在大型家谱中。它可能会导致非常缓慢的页面加载或“执行超时错误”在您的服务器上。如果您注意到这种行为，请减少每个页面或选项卡的最大生成数，和/或不要将其与选项“显示单行”结合使用。如果你仍然有问题，请将答案保留在“否”。"

#: resources/views/settings.phtml:201
msgid "2 letter country code"
msgstr "2个字母的国家代码"

#: resources/views/settings.phtml:200
msgid "3 letter country code"
msgstr "3个字母国家代码"

#. I18N: Description of the module
#: FancyTreeviewModule.php:123
msgid "A narrative overview of the descendants or ancestors of one family (branch)."
msgstr "一个宗族支系的后代和祖先的概述"

#: FancyTreeviewModule.php:1224
msgctxt "FEMALE"
msgid "adopted child"
msgstr "收养子女"

#: FancyTreeviewModule.php:1227
msgctxt "MALE"
msgid "adopted child"
msgstr "收养子女"

#: FancyTreeviewModule.php:1291
msgid "adopted child of"
msgstr "的收养子女"

#: FancyTreeviewModule.php:1282
msgid "adopted daughter of"
msgstr "的继女"

#: FancyTreeviewModule.php:1273
msgid "adopted son of"
msgstr "的继子"

#: resources/views/settings.phtml:257
msgid "Always write the occupation exactly as it appears in the Gedcom"
msgstr "始终与Gedcom中显示的职业完全一致地编写职业"

#: FancyTreeviewModule.php:567
msgid "Ancestors and descendants"
msgstr "祖先和后代"

#. I18N: Note the space at the end of the string
#: FancyTreeviewModule.php:1080 FancyTreeviewModule.php:1145
#: FancyTreeviewModule.php:1166 FancyTreeviewModule.php:1199
#: FancyTreeviewModule.php:1304 FancyTreeviewModule.php:1354
#: FancyTreeviewModule.php:1511 FancyTreeviewModule.php:1519
#: FancyTreeviewModule.php:1527
msgid "and "
msgstr "和"

#. I18N: Help text for the “Show company/employer” configuration setting
#: resources/views/settings.phtml:247
msgid "Answer \"yes\" if you want to display the name of the company/employer (Gedcom-tag \"AGNC\") with the occupation. The text is displayed only in conjunction with the occupation."
msgstr "如果您想显示职业公司/老板的名称 ，请回答“是”。文本仅与职业一起显示。"

#: FancyTreeviewModule.php:1554
msgid "approximately"
msgstr "approximately"

#: resources/views/settings.phtml:162
msgid "As defined in webtrees"
msgstr "在网络树中定义的"

#. I18N: %s is the Gedcom tag AGNC (Agency)
#: FancyTreeviewModule.php:1362
msgid "at %s"
msgstr "在%s"

#. I18N: %s a string with a number e.g. 10 days/months/years
#: FancyTreeviewModule.php:1565
msgid "at the age of %s"
msgstr "在%s岁时"

#. I18N: %s is a string without a number e.g. day/month/year
#: FancyTreeviewModule.php:1563
msgid "at the age of 1 %s"
msgstr "在1%s岁时"

#: resources/views/settings.phtml:87
msgid "Check relationship between partners"
msgstr "检查合作伙伴之间的关系"

#: FancyTreeviewModule.php:1293
msgid "child of"
msgstr "的孩子"

#: resources/views/helptext.phtml:8
msgid "Click here to create or remove a link to the Fancy Treeview page."
msgstr "Click here to create or remove a link to the Fancy Treeview page."

#: resources/views/menu-edit.phtml:19
msgid "Create link to ancestors page"
msgstr "Create link to ancestors page"

#: resources/views/menu-edit.phtml:24
msgid "Create link to descendants page"
msgstr "Create link to descendants page"

#: resources/views/page.phtml:28
msgid "Create link to this page"
msgstr "Create link to this page"

#: resources/views/settings.phtml:128
msgid "Crop thumbnails to square"
msgstr "将缩略图裁剪为正方形"

#: resources/views/settings.phtml:161
msgid "Customized"
msgstr "Customized"

#: resources/views/settings.phtml:21
msgid "Default list type"
msgstr "默认列表类型"

#: FancyTreeviewModule.php:569
msgid "Descendants and ancestors"
msgstr "后代和祖先"

#: FancyTreeviewModule.php:1512
msgctxt "FEMALE"
msgid "died"
msgstr "去世"

#: FancyTreeviewModule.php:1512
msgctxt "MALE"
msgid "died"
msgstr "去世"

#: resources/views/settings.phtml:209
msgid "Display home country name"
msgstr "显示归属国家/地区名称"

#: resources/views/settings.phtml:163
msgid "Don't show place names"
msgstr "不显示地名"

#. I18N: eighth marriage
#: FancyTreeviewModule.php:1018
msgid "eighth"
msgstr "第八"

#: FancyTreeviewModule.php:457 FancyTreeviewModule.php:519
msgid "Family tree overview"
msgstr "族谱详情"

#. I18N: Name of a module
#: FancyTreeviewModule.php:112
msgid "Fancy Treeview"
msgstr "花式树景"

#: FancyTreeviewModule.php:419
msgid "Fancy Treeview Help"
msgstr "Fancy Treeview Help"

#. I18N: fifth marriage
#: FancyTreeviewModule.php:1015
msgid "fifth"
msgstr "第五"

#. I18N: first marriage
#: FancyTreeviewModule.php:1011
msgid "first"
msgstr "第一"

#: FancyTreeviewModule.php:1668
msgid "follow"
msgstr "跟随"

#: FancyTreeviewModule.php:1214
msgctxt "FEMALE"
msgid "foster child"
msgstr "继养儿童"

#: FancyTreeviewModule.php:1217
msgctxt "MALE"
msgid "foster child"
msgstr "继养儿童"

#: FancyTreeviewModule.php:1289
msgid "foster child of"
msgstr "的继养子女"

#: FancyTreeviewModule.php:1280
msgid "foster daughter of"
msgstr "的继女"

#: FancyTreeviewModule.php:1271
msgid "foster son of"
msgstr "的继女"

#. I18N: fourth marriage
#: FancyTreeviewModule.php:1014
msgid "fourth"
msgstr "第四"

#: resources/views/settings.phtml:199
msgid "Full country name"
msgstr "国家/地区全名"

#: resources/views/settings.phtml:174 resources/views/settings.phtml:187
msgid "Full place name"
msgstr "全地名"

#: resources/views/helptext.phtml:18
msgid "Go to the control panel to set the menu access level. There you can also choose to hide the menu."
msgstr "Go to the control panel to set the menu access level. There you can also choose to hide the menu."

#: resources/views/helptext.phtml:21
msgid "Go to the homepage, click on my pages/customize this page to add the Fancy Treeview homepage block with the created links."
msgstr "Go to the homepage, click on my pages/customize this page to add the Fancy Treeview homepage block with the created links."

#: resources/views/blockmodulehelptext.phtml:11
msgid "Go to the page of any individual and open the edit menu to create a new link to the Fancy Treeview Page."
msgstr "Go to the page of any individual and open the edit menu to create a new link to the Fancy Treeview Page."

#: FancyTreeviewModule.php:1183
msgctxt "One parent/multiple children"
msgid "had"
msgstr "有"

#: FancyTreeviewModule.php:1153 FancyTreeviewModule.php:1189
msgctxt "One parent/one child"
msgid "had"
msgstr "有"

#: FancyTreeviewModule.php:1169
msgctxt "Two parents/multiple children"
msgid "had"
msgstr "有"

#: FancyTreeviewModule.php:1147 FancyTreeviewModule.php:1175
msgctxt "Two parents/one child"
msgid "had"
msgstr "有"

#: FancyTreeviewModule.php:1185
msgctxt "One parent/multiple children"
msgid "has"
msgstr "有"

#: FancyTreeviewModule.php:1155 FancyTreeviewModule.php:1191
msgctxt "One parent/one child"
msgid "has"
msgstr "有"

#: FancyTreeviewModule.php:1171
msgctxt "Two parents/multiple children"
msgid "have"
msgstr "有"

#: FancyTreeviewModule.php:1149 FancyTreeviewModule.php:1177
msgctxt "Two parents/one child"
msgid "have"
msgstr "有"

#: FancyTreeviewModule.php:1105
msgid "He had a relationship with"
msgstr "他和"

#. I18N: %s is a number
#: FancyTreeviewModule.php:1025
msgid "He married %s times"
msgstr "他有过%s婚姻"

#: FancyTreeviewModule.php:1479
msgctxt "PAST"
msgid "He was baptized"
msgstr "他接受了洗礼"

#: FancyTreeviewModule.php:1481
msgctxt "PRESENT"
msgid "He was baptized"
msgstr "他接受了洗礼"

#: FancyTreeviewModule.php:1461
msgctxt "PAST"
msgid "He was born"
msgstr "他出生了"

#: FancyTreeviewModule.php:1463
msgctxt "PRESENT"
msgid "He was born"
msgstr "他出生了"

#: resources/views/settings.phtml:175 resources/views/settings.phtml:188
msgid "Highest and lowest level"
msgstr "最高和最低级别"

#: resources/views/settings.phtml:219
msgid "Home country"
msgstr "祖国"

#: resources/views/settings.phtml:93
msgid "If the answer is “yes”, the script checks whether a (married) couple has the same ancestors. If a relationship between the partners is found, the display depends on the display type."
msgstr "如果答案是“是”，脚本会检查一对（已婚）夫妇是否有相同的祖先。如果找到合作伙伴之间的关系，则显示取决于显示类型。"

#. I18N: Note the space at the end of the string
#: FancyTreeviewModule.php:1593
msgctxt "before dateformat mmm yyyy"
msgid "in "
msgstr "在"

#. I18N: Note the space at the end of the string
#: FancyTreeviewModule.php:1596
msgctxt "before dateformat yyyy"
msgid "in "
msgstr "在"

#: FancyTreeviewModule.php:1627
msgid "in %s"
msgstr "在%s中"

#: resources/views/settings.phtml:98
msgid "in the ancestors view: each generation shows the number of people and the maximum number of possible ancestors in that generation. The number of possible ancestors in subsequent generations is recalculated in case of pedigree collapse."
msgstr "在祖先图中：每一代都显示了该代中的人数和可能祖先的最大数量。在未入谱的情况下，重新计算后代可能的祖先数量。"

#: resources/views/settings.phtml:97
msgid "in the descendants view: a text will appear between brackets after the spouses’ name to indicate the blood relationship."
msgstr "在后代图中：配偶姓名后的括号之间将出现文字，以表明血缘关系。"

#. I18N: Help text for the “Show only media from the type 'photo'” configuration setting
#: resources/views/settings.phtml:263
msgid "In the Gedcom file, the first letter of most occupations is capitalized (as stand-alone word) but in this module we use the occupation in the middle of a sentence. The spelling rules in most languages require that an occupation be written in lower case in that situation. If you do not want the module to change the spelling, change the answer to “yes”."
msgstr "在Gedcom文件中，大多数职业的第一个字母都是大写的（作为独立单词） ，但在本模块中，我们使用了句子中间的职业。大多数语言的拼写规则要求在这种情况下，职业必须以小写字母书写。如果不希望模块更改拼写，请将答案更改为“是”。"

#: resources/views/menu-edit.phtml:11
msgid "Link to Fancy Treeview page"
msgstr "Link to Fancy Treeview page"

#: resources/views/settings.phtml:176
msgid "Lowest level"
msgstr "Lowest level"

#: resources/views/settings.phtml:36
msgid "Maximum number of generations per page"
msgstr "每页最大代数"

#: resources/views/settings.phtml:52
msgid "Maximum number of generations per tab"
msgstr "每个选项卡最大生成数"

#: resources/views/settings.phtml:45 resources/views/settings.phtml:61
msgid "More generations require more memory so the page takes longer to fully load."
msgstr "更多的代需电脑内存更高，因此页面需要更长的时间才能完全加载。"

#. I18N: ninth marriage
#: FancyTreeviewModule.php:1019
msgid "ninth"
msgstr "第九"

#: FancyTreeviewModule.php:1158
msgid "no children"
msgstr "没有孩子"

#. I18N: Note the space at the end of the string
#: FancyTreeviewModule.php:1590
msgctxt "before dateformat dd-mm-yyyy"
msgid "on "
msgstr "上"

#: resources/views/settings.phtml:195
msgid "Preference for displaying countries"
msgstr "显示国家/地区的首选项"

#: resources/views/settings.phtml:157
msgid "Preference for displaying place names"
msgstr "显示地名的首选项"

#: resources/views/settings.phtml:170
msgid "Preference for displaying place names in home country"
msgstr "Preference for displaying place names in home country"

#: resources/views/settings.phtml:183
msgid "Preference for displaying place names in other countries"
msgstr "Preference for displaying place names in other countries"

#: resources/views/readmore-link.phtml:8
msgid "Read more"
msgstr "阅读更多信息"

#: resources/views/menu-edit.phtml:17
msgid "Remove link to ancestors page"
msgstr "Remove link to ancestors page"

#: resources/views/menu-edit.phtml:22
msgid "Remove link to descendants page"
msgstr "Remove link to descendants page"

#: resources/views/page.phtml:19
msgid "Remove link to this page"
msgstr "Remove link to this page"

#. I18N: Help text for the “Show only media from the type 'photo'” configuration setting
#: resources/views/settings.phtml:145
msgid "Respond “yes” if you want to display images from the type “photo” only. Other highlighted images like certificates, documents or tombstones will not be used. If you did not differentiate by media type in your Gedcom leave the answer at “no”."
msgstr "如果您希望仅显示“照片”类型中的图像，请回答“是”。不会使用其他突出显示的图像，如证书、文件或墓碑。如果您在家谱数据中没有按媒体类型区分，请将答案保留为“否”。"

#. I18N: Help text for the “Show singles” configuration setting
#: resources/views/settings.phtml:75
msgid "Respond “yes” if you want to display singles in the next generation. Singles are individuals without a partner and children. If you choose “yes”, each child of a family will be displayed in a detailed manner in the next generation."
msgstr "如果您想在下一代中显示单曲，请回答“是”。单身者是没有伴侣和孩子的个人。如果选择“是”，一个家庭的每个孩子都会在下一代中详细展示。"

#. I18N: second marriage
#: FancyTreeviewModule.php:1012
msgid "second"
msgstr "第二种"

#. I18N: Help text for the “Default list type” configuration setting
#: resources/views/settings.phtml:28
msgid "Select “descendants” or “ancestors” as default list type. When on the individual page tab, this list type will be shown first."
msgstr "选择“后代”或“祖先”作为默认列表类型。在单个页面选项卡上时，此列表类型将首先显示。"

#. I18N: Help text for the “Maximum number of generations per page” configuration setting
#: resources/views/settings.phtml:43
msgid "Select the maximum number of generations to show on the Fancy Treeview page."
msgstr "选择要在花式树图页面上显示的最大代数"

#. I18N: Help text for the “Maximum number of generations per tab” configuration setting
#: resources/views/settings.phtml:59
msgid "Select the maximum number of generations to show on the individual page tab."
msgstr "选择要在单个页面选项卡上显示的最大代数"

#. I18N: seventh marriage
#: FancyTreeviewModule.php:1017
msgid "seventh"
msgstr "第七"

#: FancyTreeviewModule.php:1108
msgid "She had a relationship with"
msgstr "她和"

#. I18N: %s is a number
#: FancyTreeviewModule.php:1031
msgid "She married %s times"
msgstr "她有过%s次婚姻"

#: FancyTreeviewModule.php:1479
msgctxt "PAST"
msgid "She was baptized"
msgstr "她受洗了"

#: FancyTreeviewModule.php:1481
msgctxt "PRESENT"
msgid "She was baptized"
msgstr "她受洗了"

#: FancyTreeviewModule.php:1461
msgctxt "PAST"
msgid "She was born"
msgstr "她出生了"

#: FancyTreeviewModule.php:1463
msgctxt "PRESENT"
msgid "She was born"
msgstr "她出生了"

#: FancyTreeviewModule.php:672 resources/views/tab.phtml:10
msgid "Show ancestors"
msgstr "显示祖先"

#: FancyTreeviewModule.php:667 resources/views/tab.phtml:21
msgid "Show descendants"
msgstr "显示后代"

#: resources/views/settings.phtml:277
msgid "Show level 1 notes"
msgstr "显示级别1注释"

#: resources/views/settings.phtml:230
msgid "Show occupations"
msgstr "显示职业"

#: resources/views/settings.phtml:139
msgid "Show only media from the type 'photo'"
msgstr "仅显示“照片”中的媒体"

#: resources/views/settings.phtml:68
msgid "Show singles"
msgstr "显示单曲"

#: resources/views/settings.phtml:241
msgid "Show the name of the company/employer"
msgstr "显示公司/老板的名称"

#. I18N: sixth marriage
#: FancyTreeviewModule.php:1016
msgid "sixth"
msgstr "第六"

#. I18N: tenth marriage
#: FancyTreeviewModule.php:1020
msgid "tenth"
msgstr "第十个"

#. I18N: %s is an ordinal
#: FancyTreeviewModule.php:1027
msgid "The %s time he married"
msgstr "他结婚的时候"

#. I18N: %s is an ordinal
#: FancyTreeviewModule.php:1033
msgid "The %s time she married"
msgstr "有过%s次婚姻"

#. I18N: %s is an ordinal
#: FancyTreeviewModule.php:1039
msgid "The %s time this individual married"
msgstr "次人于%s结婚"

#: FancyTreeviewModule.php:987
msgid "The details of this family are private."
msgstr "这个家庭的细节是私密的"

#: resources/views/block-content.phtml:28
msgid "The details of this generation are private."
msgstr "这一代人的细节是私密的"

#: resources/views/helptext.phtml:11
msgid "The links created will be included in the Fancy Treeview menu and in the Fancy Treeview homepage block."
msgstr "The links created will be included in the Fancy Treeview menu and in the Fancy Treeview homepage block."

#: resources/views/blockmodulehelptext.phtml:16
msgid "The links created will be shown in this block."
msgstr "The links created will be shown in this block."

#: resources/views/helptext.phtml:24
msgid "The menu and homepage block contain the same links. However, the appearance of the homepage block has been made more attractive by adding images for the links."
msgstr "The menu and homepage block contain the same links. However, the appearance of the homepage block has been made more attractive by adding images for the links."

#: resources/views/block-content.phtml:22
msgid "The number of possible ancestors in this generation has been reduced due to pedigree collapse. Without reduction the maximum number of ancestors in this generation would have been %s."
msgstr "可能未入谱，这一代的祖先数量减少了。如果不减少，此代中的最大祖先数将为%s。"

#: resources/views/helptext.phtml:12
msgid "The title of the menu and homepage block is 'Family Tree Overview'."
msgstr "The title of the menu and homepage block is 'Family Tree Overview'."

#. I18N: third marriage
#: FancyTreeviewModule.php:1013
msgid "third"
msgstr "第三"

#: FancyTreeviewModule.php:1111
msgid "This individual had a relationship with"
msgstr "这个人与"

#: FancyTreeviewModule.php:1051
msgid "This individual married"
msgstr "这个人结婚了"

#. I18N: %s is a number
#: FancyTreeviewModule.php:1037
msgid "This individual married %s times"
msgstr "此人有%s次婚姻"

#: resources/views/settings.phtml:73
msgid "This setting only applies to the page or tab containing the descendants."
msgstr "此设置仅适用于包含后代的页面或选项卡。"

#: resources/views/settings.phtml:117
msgid "Thumbnail size"
msgstr "缩略图大小"

#: FancyTreeviewModule.php:1486
msgctxt "PAST (FEMALE)"
msgid "was baptized"
msgstr "was baptized"

#: FancyTreeviewModule.php:1486
msgctxt "PAST (MALE)"
msgid "was baptized"
msgstr "was baptized"

#: FancyTreeviewModule.php:1488
msgctxt "PRESENT (FEMALE)"
msgid "was baptized"
msgstr "was baptized"

#: FancyTreeviewModule.php:1488
msgctxt "PRESENT (MALE)"
msgid "was baptized"
msgstr "was baptized"

#: FancyTreeviewModule.php:1468
msgctxt "PAST (FEMALE)"
msgid "was born"
msgstr "出生了"

#: FancyTreeviewModule.php:1468
msgctxt "PAST (MALE)"
msgid "was born"
msgstr "出生了"

#: FancyTreeviewModule.php:1470
msgctxt "PRESENT (FEMALE)"
msgid "was born"
msgstr "出生了"

#: FancyTreeviewModule.php:1470
msgctxt "PRESENT (MALE)"
msgid "was born"
msgstr "出生了"

#: FancyTreeviewModule.php:1520
msgctxt "FEMALE"
msgid "was buried"
msgstr "埋葬"

#: FancyTreeviewModule.php:1520
msgctxt "MALE"
msgid "was buried"
msgstr "埋葬"

#: FancyTreeviewModule.php:1528
msgctxt "FEMALE"
msgid "was cremated"
msgstr "火化"

#: FancyTreeviewModule.php:1528
msgctxt "MALE"
msgid "was cremated"
msgstr "火化"

#: FancyTreeviewModule.php:1080
msgid "were divorced"
msgstr "离婚了"

#: resources/views/blockmodulehelptext.phtml:13
msgid "You can also create links from the Fancy Treeview page itself."
msgstr "You can also create links from the Fancy Treeview page itself."

#: resources/views/helptext.phtml:27
msgid "You can create links from the Fancy Treeview page or from the edit menu on the individual page."
msgstr "You can create links from the Fancy Treeview page or from the edit menu on the individual page."

#: resources/views/helptext.phtml:15
msgid "You can use both the menu and homepage block or choose to use either."
msgstr "You can use both the menu and homepage block or choose to use either."

#: resources/views/blockmodulehelptext.phtml:8
msgid "You have not created a link yet."
msgstr "You have not created a link yet."

